\begin{thebibliography}{3}

\bibitem{cormen}
Thomas H. Cormen, Charles E. Leiserson, Ronald L. Rivest, Clifford Stein.
\textit{Introduction to Algorithms}.
MIT, 2009.

\bibitem{teorica}
Paula Zabala. Clase teórica de Algoritmos y Estructuras de Datos III.
\textit{Camino mínimo}.
Departamento de Computación, Facultad de Ciencias Exactas y Naturales, 1\textsuperscript{er} cuatrimestre de 2018.

\bibitem{a_estrella}
Peter E. Hart, Nils J. Nilsson, Bertram Raphael.
\textit{A Formal Basis for the Heuristic Determination of Minimum Cost Paths}
IEEE Transactions of Systems Science and Cybernetics, 1968.

\end{thebibliography}